Student Homework
Lesson 2.1 Git SCM

Благодаря добавленому файлу ./terraform/.gitignore в будущем будут проигнорированы:

- все подпапки .terraform и их содержимое
- файлы заканчивающиеся на .tfstate
- файлы в названии которых есть '.tfstate.'
- файлы crash.log
- файлы с расширением .tfvars
- файлы override.tf
- файлы override.tf.json
- файлы в названии которых есть '_override.tf'
- файлы в названии которых есть '_override.tf.json'
- файлы .terraformrc
- файлы terraform.rc
